今天早上我賣出了小米13.04

咁樣賣廣告

笑撚左，條大陸摚，鄉下佬

佢畫花左個股數，但你睇個長度，其實得3位數